變質變質變質變質了

成日聽到有人講「成個運動變曬質」
我只有一句回應：變您老母

不分化不割席不篤灰
光復香港 時代革命
香港人 一陣間見！

自推！

光復香港 時代革命
破而後立 涅槃重生

根本成個香港都有問題 要全面改革
變咩質

不要說變質
試著說昇華

治標治本都可以話變質
啲人都cls

每次都會屌柒d仆街

咪就係
為香港既初心無變
何來變質

正解

都cls 到底知唔知咩叫變質

光復香港 時代革命

見到有問題 對症下藥去解決
都比人話變質 變你老母

正確答案

只有upgrade,冇變過質

變優質了

push

講得好